歷年樓價指數升幅一覽 (2007-2017)

原來香港樓市已連續升了十一年，有四年升幅更超過20%

發覺連登無咩業主post

連登多窮酸臭毒撚 好合理

差不多100條股票posts
先有1個業主post認真傾樓市

暫時連登好似冇收租佬傾樓市租務

支持連登要業主先可以註冊account

樓唔可以成日買，幾年買一次已經好勁，股可以日日買

利伸，08 年買左到依家無買，呢幾年租金回報太低，雖然無人知頂

我最高峰期基金+股(700,3968,388)都未夠兩百個
確實冇太多嘢傾

08 年買租金回報點會太低
利伸: 我收番嚟嘅租金總收入 已超過 間出租物業當年份首期

無錯， 08 年買租金同價位升幅係唔錯
但係有能力再買己經係幾年後既事

呢2,3 年買回報確實唔高，租金回報值頭係低， 又驚摸頂； 同埋樓唔同股票， 真係可以冇人買

黎緊「希望」樓價回番啲買多個單位養老
但係呢句野我都講左2年

依家邊會有人買樓收租
除非本身冇第一個單位啫

傾下幾時賣, 都得啫

16年買咗層一手樓，今日銀行估價多咗10%
暫時仲未有出售成交記錄 層樓市值而家有冇得計？
租緊出去$13000

近乜地鐵站？

黃竹坑15分鐘路程

港島區

15年買左層樓400幾萬，現價應該600萬。

升幅太少

差唔多了

我有間一房(around 6.xM)
收緊平租咋

多謝貪曾官商勾結宜家香港有樓冇窮人。

連登冇窮人